古巨基把聲真係世界級

真係不得了

薑越老越辣 佢就越老越靚聲

好好聽

成日loop佢首 shirley

都冇show出又冇演唱會開
梗係keep到
利申 基仔fans

你幾時先捨得收山？

有睇live 把聲有汁過

唔撚係掛

最鍾意初初

全世界唔係得香港演出既
不過佢本身都多野做 係藝人方便越黎越減產都係事實
依家做甜品 時裝 呢啲副業
有演出搵佢都唔去 上左岸既人仲同以前咁搏咩

唔係差既 大概優化左佢20%

呢段觀眾現場錄 冇執過啦掛

呢段唱得仲好

個人覺得佢屬於較高水準的唱K質素

咁都世界級， 你求其搵個外國pop d 既歌唱家聽左先

主持介紹愛得太遲個陣
話呢首拎到當年勁歌既金曲金獎
基仔自己都話好興幸得獎
諷刺既係 呢家既勁歌頒獎禮 仲有咩公信力

最好聽一定係呢個version
但係keep到咁多年都算係咁

其實都有唱既，不過唔係超密